你地搞嗰個戲院黃圈完全係亂鳩咁黎

係公海見到有啲文宣講戲院，但你地講嗰三間黃其實都係藍。

百老滙：大老闆係江志強，公司有股東係大陸人，有同大陸嘅華誼兄弟合作

UA: 創辦人係美國人，但係2015-2016已經賣左盤俾大陸佬

如果要計全港資嘅得mcl同新寶，但前者個老細係林建岳（唔駛多講啦），後者係陳榮美，有份提名林鄭做特首。香港電影業嘅赤化程度好嚴重，黃經濟圈係唔會work的，同埋唔好推埋哂啲錯嘅野咁兒嬉啦，成日鳩噏當秘笈

推
冇黃戲院點搞

咁即係仲有邊間可以睇？
簡單啲 方便做文宣

眾籌搞放映會再收捐款

咁不如全城罷睇戲 一齊攬炒
同時鼓勵其他娛樂 例如黃店party room

就同地產搞黃一樣

咁連黃子華都玩撚猿

冇得揀唯有揀個冇咁紅

其實可唔可拎肯播<返校>戲院就標準?

有無次序排下？

其實好簡單 佔地方佔得多既行業
根本無可能係黃
因為香港係地產霸權話事既

冇心攬炒咪繼續睇
有乜所謂，唔通會有報應俾雷劈咩
果d跳樓跳海屍體都死左
都唔會知你地做過乜啦
唔通翻生起身罵你地咩

地產無黃

唔通訓街咩

就算搞黃色經濟都係進貢畀佢地
出面市道唔差，冇顏色非黃色都會出黎消費
連登仔就係唔肯承認黃色經濟圈根本唔係攬炒

即係好似你支持黃店餐廳咁

如果佢啲新鮮肉同菜係同中國買

你哋係咪罷食呀

Party room 咪又係交租畀藍絲業主

如果藍戲院當年上十年
你係咪會罷睇呀

唔好去戲院
上網買正版電影

黃色餐廳都係交租畀藍絲
可以唔駛食

我支持黃色消費

但太多中學雞唔知市場點run

結果將黃色消費門檻愈推愈高

睇完樓主發言
第一時間都係咁諗

兩間百老匯係唔同

其實係，可以逐個擊破
揾間大嘅，一齊杯葛先
好似飲食業首先要杯葛美心吉野家咁

黃百嗚友好Cinema City 上得最多返校

但和你shop就係攬炒
應該有啲用呱

其實好好奇點解黃百鳴間野會肯上返校

我以為同名就一樣

屯門巴倫紐呢？

到而家我都淨係覺得黃百嗚係奶共，但唔係藍。

荔枝角 cgv
係韓國公司
應該係中立？

this

好撚平添

有啲嘢根本分唔到黃藍

華懋

啲舊戲院會唔會好少少
紅磡寶石，九龍城影藝咁

多謝提醒
以後冇必要唔去戲院

最終目的都係想支持子華

香港人罷極咪飲食

黨鐵你都罷唔到啦

結論就係無一間係黃

商人囉 食哂兩家茶禮 平時就奶共拍合拍片 知返校有黃色市場就上 兩邊都食哂 爽

朗豪坊d場多撚到癲

戲院黃圈根本多九餘
黃百鳴有上返校, 咁點分?
玩鳩自己

唔得，舉例cinema city就係放返校

根本佢放返校係因為有人睇賺錢

根本係連登仔太潔癖

冇黃色戲院 點可能叫人唔好睇戲
門檻太高只會搞散黃色經濟圈

更加應該分輕重 排次序
集中幫襯冇咁紅既
深紅/深藍既杯葛
分化佢地先係上策

做得戲院主要就係想賺錢
咁都分黃藍, 你不如公廁都分黃藍

都可以做分類 睇間冇咁藍 可以逼到深藍既收撿
想簡單d索性唔撚睇

兒登仔係咁㗎喇，同藍絲廢老一樣，唔識自己經過獨立思考之後分黃藍，要靠D 未經fc嘅黃藍列表

唔好入場囉

推

睇少啲戲
唔係好難

netflix

上網/睇Netflix

1月19日中環見

Agger

831後只搭過一次地鐵: 入將軍澳拜祭周同學, 果日約齊人, 遲到無辦法

5pm 金鐘過旺角我選擇行路去中環, 搭天星小輪, 再轉2號巴士, 全程45分鐘, 而唔用15分鐘時間搭黨鐵

你做唔做到?

cgv 韓資
暫時冇見過有關表態嘅新聞
應該可以去?

分邊套戲就得啦，特別係港產片

即係戲院肯放大家支持既戲，咁戲院都有份受益
唔肯上既就冇得賺，咁先突顯到黃色經濟力量

抗爭門檻唔好SET太高住，利申肯播的戲院就會去睇

有一日如果話香港三間巴士公司都係紅/藍

係咪200萬黃絲每日行路出入?

睇藍

啱呀 不嬲都應該咁
唔係話一刀切 但唔好講到好易做嗰啲都唔做仲多多藉口 難做嗰啲就話無計啫 食個飯咁撚多餐廳唔食美心有幾難。
再撻多句話 藍地產咪撚住添呀 懶醒 on lun 9。
易做難做唔使教呀嘛 做唔到仲咁撚得戚周圍講 咁唔撚使抗爭啦 唔使黃色經濟圈啦 個個繼續吃喝玩樂 唔使遊行 唔使集會啦 死咗嘅手足都唔會返生㗎啦 悼念嚟托柒。
唔撚做就唔好咁閪多藉口幫自己兜 你係垃自己心知肚明認咗佢 手足唔需要你

紅磡寶石，全港唯一清泉戲院

唔理黃唔黃
party room 根本係唔同嘢
同睇電影無得比
不如推黃舞台劇團好過

上網睇 123movie

香港戲院攬炒=連累港產片攬炒
港產片攬炒嚴重削弱香港文化
加劇文化侵略

因為杯葛tvb
viu、奇妙嘅電視劇又唔爭氣
已經令香港本土電視劇買少見少
廣東歌又走下坡
我怕從此以後唔會再有香港文化

連登仔雙重標準唔係第一日

Viutv 進步中

樣樣都想攪，最後變左無樣攪得好
攪好個黄色飲食圈先啦

仲有第二個方法就係齋買飛唔買嘢食，戲飛戲院要同返片商（除非戲院買咗套戲）/商場對分利潤

$100一張飛戲院實際袋落袋可能只得幾十蚊

連登仔要攬炒

覺得香港無自己文化都無所謂

即係想香港電影人直接收皮？

岩呀 最好播晒美國既戲同劇

叫netflix買

請大家唔好收香港電影皮 入戲院睇！揾間冇咁紅

不過

Last solution 係Apple tv買港產片

去買DVD /blu-ray

你班連登仔會唔會咁做？

唔會嘛

咁咪同投誠藍店一樣lor
冇其他選擇揀就揀
完

Push

cgv中國有冇份？

真心冇人投資
更加唔好講回唔回到本

中資：罷睇
港資藍店：次選
外資：首選

算數啦，你地入場支持返校，咪又係俾錢黃百鳴賺

唔鼓勵做犯法嘢
btw好多電影串流平台

全靠樓豬你澄清

其實冇得一步登天，

一關關打上去

街店食肆
連鎖
商品
財團

黃色經濟係做得長，係要保持經濟實力

講真 第一眼都o左

夾錢開返間

UA賣盤單野有無資料?

push

G chi 全民罷睇 download最實際

咁遲啲洗唔洗入埋戲院影大頭

買碟都要睇發行商

一定要啦，連登仔做嘢唔使你教

無入戲院睇好耐睇套戲都要100不如去買gear同捐比義士好過

剩係集中幫親其中一間，等冇生意果d自相殘殺

兩件事黎 同埋可以一齊做㗎 連登仔話齋兩手準備

不過就會搞到真香港製作嘅戲沒落
我覺得如果每人睇一場就幫到嘅話
幫襯下都唔係難事
有時又無得咁計嘅
呢排靜咗咁多 當慳咗用嚟睇場戲啦 (唔係休息！)
一set gear原價睇到三至五場左右啦

我地今次係撐子華姐
我覺得黃藍戲院都冇所謂
最緊要谷高個票房
等大家知即使唔賺中國錢
賺香港人錢都生存到

就算會 多人買碟就自然好快有翻版或者網上有得下載
叫人入戲院睇好似穩陣啲

咁不如玩分化，話淨係幫襯ua ，等其他嬲鳩ua，啲文宣針對啲紅資黎講

okay

幾害取其輕
邊間無咁紅 邊間抽水少啲
等手足分析下

先唔講黃子華呢一套 如果真係冇黃戲院黃絲係咪呢世唔喺得香港睇戲

上雞寶台囉，連登直播區成日出post

雞寶台

點解誠哥冇開戲院

[行動post] 國際版「五大訴求」正式上線！

我覺得都係好方法
事實為本
就算佢大陸人老闆，
佢無打壓過，亦都紅唔晒

黃色經濟圈根本係笑話成個香港根本已經紅哂，將成個香港毀滅之後重生先係正路

要講嘅話仲要睇埋電影發行商

離題不推文回覆

係咪要等落畫 再搞放映會先果陣睇得

黃圈>港資>中資

港資始終要靠香港人搵飯食都有變節可能

不能同意更多
黃色經濟圈係要吸納更多店歸邊做黃色
而唔係不斷捉邊間唔夠黃

唔會再有香港文化
香港人死哂？

其實想幫你推呢個 comment
香港攬炒方面都需要啲覺悟
罷工太遙遠但實際連罷市都好遙不可及咁

屌 因為套返校係黃百鳴買返嚟
佢本身諗住靜靜雞上幾日收佢皮
點知被人吹起陣風 一開始佢都唔上太多唔畀你哋睇
係壓唔住咪索性賺錢算

攬住d紅色產業 話攬炒

好耐冇睇過戲 自從有左netflix

見到笑左

黃色經濟圈係心態
但係連登仔真係潔癖到極點
將啲標準越推越高有撚意思
諗清楚到底係想用黃色經濟圈畀壓力社會
定係你自己潔癖得滯想建構小圈子自己圍內玩

明白搞革命意志決心好緊要
但係2020年喇 社會好複雜 唔係簡單二元對立可以分清
可能有人覺得戲院藍咪杯撚晒唔撚睇戲
但係有冇諗過 本土電影係一種文化
想像下廣東話消失會點? 香港電影消失一定唔係好事

你差少少成功

Trump 話習近平本來已決定解放軍攻香港， 佢唯有打電話令習近平改變主意

澳門有澳門人， 無本土文化

睇下而家變成點?

就算香港人無死
但如如個個飲喜茶上抖音聽支那歌
同滅族有咩分別

返校係香港近乎零宣傳， 明顯想整死套片

贊成

九展嗰間呢？

可能到時候根本無戲院播黃子華套戲

頭先FB 都見到 R哂頭
有咩根據呀 亂整張圖就當係

笑撚咗
當年十年攞最佳電影之後佢屌得最大聲
而加連登仔話覺得佢唔係藍

仲有影意志呀喂

樓主可唔可以pin呢個回應

院線都係騎牆賺錢，最重要係本土電影市場要繼續發展

全世界一齊睇Netflix

冇人睇仲爽 唔洗排隊買飛
又有靚位坐

睇少啲戲而家係要罷買 必須嘅嘢先去黃店

從來好多野係唔可以一步登天嘅，首先集中飲食同日常用品先啦，等同路人經濟能力壯大咗先諗其他啦！

仲有筲箕灣L cinema都係泡菜

不如咁諗 大財團大機構 除咗誠哥 唔洗指意有黃

Netflix

其實九巴 新鴻基都有份

影藝不嬲都係大陸公司嚟，主席係黨員

啲泡菜資本嘅戲院

九巴(載通) - 新鴻基
新巴城巴(新創建) - 新世界

石籬打磚坪街嗰間係咩底?

個生態係咁, 要重光係要慢慢黎....
坦白從戲院角度睇黃藍
不如主力抵制合拍片, 支那片同支那演員好過.....
戲院都唔係傻.....明知冇人睇都唔會排咁多場....

又人血饅頭架喇

不嬲支持盜版

合和自己嘅，大中華膠

想咩都全黃既人
一係就on9一定就無腦
同啲咁既人抗爭只會害埋自己

手足係入邊受緊靶
你就揀緊睇邊出戲

大陸人都唔一定係藍/紅既
例如品蔥果班人
無其他選擇既情況下,
不如集中應付左擺明係果d先
至於地產霸權,
不如ko左369/富撚先啦,
邊有人一黎就打boss

套戲係黃就得

行路最好

樓主5毛反黃色戲院
露哂底啦

其實都唔明點解杯葛TVB? 其實杯葛TVB即係代表成個香港電視業玩完

題外話 有線依家有拍劇咩

支資發展商會唔係紅？
仲同品蔥相比？
是日笑話

同意，至少有勇氣上映

tvb做假新聞

唔work 呀
唔會再攬嫁啦阿sir 收到晒
咩都唔會再做

你依啲人都幾可憐，你又係屎忽痕鍾意出街為出而出嗰啲人嚟？
而且戲院睇戲咁多干擾，
俾小小錢買部Apple tv 4K 加兩個Apple HomePod 配立體聲睇戲煲劇仲爽啦⋯⋯想更加豐富嘅咪同幾個friend 夾份全部美國串流月費服務都訂曬

嗰個正常人都係咁㗎啦美國嗰堆公司每年損失九億美金就係因為成班嗰個間心share account + password 不過有時係幾麻煩因為有啲公司例如HBO NOW / showtime / sundance now 果啲係冇得整profile , 搞到個個睇劇啲進度撈亂晒

想睇最新電影去iTunes撳個制就有得租，都係遲戲院幾個禮拜

認真...Apple啲嘢性價比真係好高，
兩個HomePod 喇叭仔我覺得力度音場同$18,000 Sennheiser Ambeo sound bar 絕對有得撼

師兄走先 呢到我頂住
你咁樣搞佢地冇得肓撐子華套新戲
你破壞左人地既夢想呀
冇得睇戲打卡呀
點係FB呃LIKE呀

我果邊冇黃店
吉野家係咪冇咁紅
係咪可以食番

好多人岩岩黃 以為自已好撚識野架
你咁撚大聲 踢爆佢地做乜

直接過數俾佢囉

哦!!!你坐巴士
巴士都係4叔名下

唔信咪算
我係話要完全攬炒唔消費呀
唔係只消費某d店，因為落入黃色只係一小部分，背後藍紅先得到最大舊錢
定你先係呀sir呀

你叫佢就會買？

Apple TV好少港產片新戲得黃百鳴同英皇戲最多

GVC? 韓仔戲院

買碟睇，等Nowtv上架，唔好去任何一間戲院。

多member request就ok
佢有個page係比人submit想睇咩片

唔係剩係香港
要跟電視台時間表坐定定睇劇 呢件事
已經係落後 有邊個冇手機 襟一下netflix 就睇到
未來電視界 係應該全面用點播 去放送節目
重ON99 衝番屋企睇大結局咩

你踢爆左人地呀

你係咪ON9
你自已計下條數 戲院1張飛分10蚊
1場當你300個位 1場賺3千? 1日4場全滿
一日賺萬2 一早執撚左喇

同叫台灣保護手足 一撚樣

對比起果堆藍紅戲院
吉野家都係冇咁紅
食吉野家先

你早D同netflix講叫佢投資子華套戲
咪唔洗搞到番中國拍 又賣樓又成喇

最緊要 俾人睇到部份黃
入面果D野 WFC 最緊要有LIKE 又扮到黃

如果你下下因為香港製作而入場
呢個行為只會令香港製作既戲 更加沒落
個個都打住黃既旗號拍D鳩戲
你係咪又入場睇
咁只會愈拍愈差
優勝劣敗

套戲上先叫人放netflix
你知唔知上戲院 同宣傳浪費左幾多錢
跟風就叻

希望viutv繼續進步
綜藝係幾好睇

劇我睇過幾套
覺得當年HKTV做得好D
而且viutv成日播外購韓劇
而家似慢慢越嚟越多自製劇
一開始可能收視低
但要一路拍落去先會進步

一定要即時放？
一定要係netflix首映？
on9唔好咁大聲話人知

佢按左層樓呀
係咪等你一年兩年後先上呀
唔上邊有錢收呀
冇錢點扲番層樓呀
點樣俾息呀
小朋友

按同賣都唔識分
on9真係無極限

如果你下下因為黃色食店而幫襯
呢個行為只會令香港嘅食䬯 更加沒落
個個都打住黃既旗號整啲垃圾嘢食
你係咪又會去食
咁只會愈整越差
優勝劣敗

啊大佬啊 你睇都未睇就講到套嘢唔好睇咁
宜家淨係話睇呢套啫 都已經好似唔再睇咁
唔係話佢係香港製造就要睇 都要睇班底 睇內容
唔通佢拍套戲 係全香港人 無中國投資 但內容就吹奏大陸
我又要睇？
就當我真係盲撐香港製作 我叫你哋睇 你哋話返我都似啦

賣左層樓做生意
自負盈虧有咩問題
做生意包賺 拍戲包票房?

停止所有經濟活動先係真攬炒

屌，咁我request netflix買戲又有咩問題
不如你去做下智力測試啦
如果驗到係弱智就唔好講咁多野啦
為你好咋

睇班底 更加唔會睇喇痴撚線
上次果套特攻 奶唔夠野?
再前面一蚊雞保鑣 都係伏伏地

黃子華 係唔岩拍戲 同唱歌
唔係話有夢想就大哂
係冇呢邊天份就冇

冇 搵野屌下
為屌而屌
順便撚鳩下你
點知你又陪我玩

哈哈哈，好有趣啊

如果你下下因為黃色食店而幫襯
呢個行為只會令香港嘅食䬯 更加沒落
個個都打住黃既旗號整啲垃圾嘢食
你係咪又會去食
咁只會愈整越差
優勝劣敗

你睇龍門有版你睇
食親都話難食
為黃店而食咪搞到咁

我明你意思
但香港人年年幾爛嘅劇都俾唔少錢去睇
俾少少錢 睇場香港製作嘅戲都算係對佢哋一啲少少嘅支持
佢唔接納意見嘅 下次唔會再吹雞叫人睇 鍾意就自己去睇
今次同以前情況有啲唔同 都希望想守住呢一關

其實要面對現實，某啲產業要發展黃色經濟圈唔係一時三刻。其實建立黃色經濟圈嘅最終目的係咩先？係攬炒、想藍屍紅資死、定想經濟脫離到班共匪？係前兩者嘅話咁咪連戲都唔好睇，係後者嘅話應該係諗點樣搵錢返嚟先

真 但套戲上都未上 咁講又有啲唔公平嘅
利申 食過一次龍門 之後轉食其他了
食完記得俾下意見

可能龍門本身唔差
但係個個圍哂去龍門
廚房佬日做夜做都頂唔順
咁點會煮得好食

香港人年年幾爛嘅劇都俾唔少錢去睇
係香港人ON9姐

葉念琛2018年 我的情敵女婿
千七萬票房 係咪痴撚線

所以我一直都喺唔同post話 分散去唔同黃店啦...
間舖就得咁大 keep住爆場唔難
宜家都唔知係咪真係罰緊個員工...

支持全城擺睇電影！

去台灣睇得。

你要明白 佢地唔志在食
最重要係打卡 同呃LIKE
你唔去出名黃店 人地春知係黃店 點知你黃
呢個係香港人既劣根性

師兄收左幾錢做promotion

下次要跑步入將軍澳

不過舖路間承辦商好似係中國建築, 我都係用左紅野添

睇黎要學飛

大把小店有貼文宣打卡 都無咩人幫襯
真係慘 不過我都食得爽 無人等位

所以 俾啲連爛劇都會睇嘅香港人幫襯下
好過佢哋啲錢用咗唔知去邊

嘩屌原來係銀都開既

不嬲都係㗎啦

路權同空權都係港共政
你飛都係唔得

要去咪去泡菜資本嗰啲囉

連登仔會叫你BT
時代革命, 盜版有理

屌拿星, 好彩學定左瞬間轉移
可以做真黃了

我直頭食吉野家
唔洗爭位 打邊爐
3點下午茶 又平

S

其實咁就最好玩

戲院真係得紅同埋藍揀

即係唔使睇

唔睇

不嬲都係盡做，戲院分唔到乜分戲囉。
講左百九幾次唔需要set到門檻高到做唔到。

係囉, 無得揀戲院就揀戲

up

照睇囉，同iphone 一樣

未必做唔到 不過短時間內唔會有囉

搞黃藍係意識形態之戰 咁易放棄即係未打就投降
睇乜代係好明顯支持同自己意識形態相近嘅行動 去邊間睇就自己決定
就算去藍嘅都要睇 因為仲有D戲院係會用政治審查嘅 呢D先係香港人敵人
搞清楚目標 最起碼要打殘D 爛頭卒
如果連呢步都唔做 仲有邊個撐香港人?

咁講法
美心都唔係伍淑清全資擁有

伍 擁有的美心股份比例甚少

根本叫人唔享樂 唔消費
仲難過叫人罷工

你企喺支持本土工業嘅立場情況下，因為冇藍店戲院而唔睇，咁你仲係唔係撐本土？

屌 但如果佢想整死佢既話就買都唔買啦下嘛 所以諗唔明

贊成，只係想指出香港戲院唔會有黃色，同埋無論咩行業都好，矯枉過正都唔係一個啱嘅方向，實際根本無可能分得清。憑良心去做選擇，做到就做

咁咪唔好睇囉
藍黃要分明
之前大家都係咁講！

咁電影業手足點算？

攬炒係咁既啦
買碟囉，咁想睇
無覺悟攬炒咪唔好隨口講

連提名777都計

唔表態已經算係咁了

是旦啦，你要食屎唔通我又批鬥你？
做人做狗就自己揀啦

咁現在係搞緊黃色經濟圈定搞緊攬炒
定係攬炒黃色經濟圈？

自己籌錢開一間

不如咁講啦，邊邊有水咪黐邊邊囉，如果上面同佢講上嘅以後唔比佢入黎你做會點？

筲箕灣有間L Cinema, 係韓仔Lotte既，不過得一間戲院

ViuTV呢啲啱啱起步 真係急唔嚟
香港音樂indie界一直冇死過
Pop嘅其實好多都有心做
又唔覺得真係咁灰

電影就真係擔心
同過行內人士傾過
佢覺得香港缺乏中型成本嘅電影
以往太極端 一係寒戰一係就一念無明
題材單一同太嚴肅
不過咩係中型成本就唔太知
佢舉咗上流寄生族做例
但我又覺得唔似

所以我咪覺得古怪囉 明明最大利益最安全就係上都唔上 但又要上 仲要得佢同少部分戲院上 唔通真係搏一搏會多手足幫襯?

百老匯：安樂係家族生意，「有股東係大陸人」即係講緊邊位？而就算有股東係大陸人，距離藍都仲有一段好大距離，似乎係你提高咗門檻

UA：到頭先睇，都仍然見到UA under 立基集團（即十字奶），請問幾時賣咗畀大陸？集團主席高鑑泉亦係香港人。

你講嘅野令我呢個外行人好R頭，可以補充多啲資料嗎？

睇見啲留言就火滾。唔睇味得囉。成班懵撚。出街買碟，上網買，屋企睇算啦。你地點對得住班烈士呀。

冇咁大力量重話要自己搞個標準出嚟
港共最驚唔係你集中幫襯黃令其他冇生意
學上面咁講食黃唔食藍就真係做得低政府咩
反而係你叫到其他人唔幫襯紅資嘅舖頭

你去黃舖開心食，其他一樣有人去中資幫襯
損到佢條毛咩，佢繼續做返都可能有機會賺，反而冇人買佢
覺得中共同香港血海深仇(當然可以有其他感覺/ 感受)，自發唔去
或者只係純粹覺得唔想畀中共座大，乜撚野原因都好，趕走左紅資先係最首要做嘅事，反而支持黃舖係有圍爐感，算係生存嘅一種策略/ 手段，係另一回事嚟

回歸等出碟既年代
搞間party room 買啲靚啲嘅音響同埋projector
一班人上去睇碟

___________________________
順便share下個post

[善用區議會大勝成果] 區議員聯合搞公投, 搞泛民及本土初選!!

每次睇戲都係攝時間(約朋友果陣)
而唔係真係想睇套戲
習慣等4-6個月上網睇就算

飲食圈係有一種保護嘅作用，簡單講同路人互相支持嘅作用
亦都可以話係一種和理非嘅力量，因為食餐飯都有抗爭效果

然而同攻擊中共係2 回事，因為癱瘓唔到社會運作
亦好難損害到中共利益，甚至交租都係交畀啲地主
要令中共喺香港利益受損，應該唔好幫襯紅資，先趕走左佢地
其餘嘅之後再講

應該上面冇咁明確話一定唔得，但你知有好多自以為醒目仔，諗住唔上可以擦老細鞋

多人就難有共識
定係要搵少數有錢人

屌 逐個擊破啦大家
而家就搞TVB 餐廳先 當黃圈係飲食界成為大勢
就全力搞戲院 例如買碟睇 上網share link

而家一次過要改變所有消費習慣好難架
仲有人口講支持 人就坐緊係吉野家

比啲時間啦

講咁耐結論係咪間間都唔睇得

其實聽上面回覆咁講
一路排中資一路用少少利益收買港資(可能藍)
有機會令到佢地轉軚，而又保護到香港文化

咁應該係最好嘅策略，可能中立同淺黃都易跟好多，因為只係唔幫襯中資就得，個論述先容易傳播好多

講到最白嗰句，係時候要承認好多人未必跟到只幫襯黃，現階段只要做到排紅就係最現實嘅選擇

而且只幫襯黃都一樣有中國製嘅食材，甚至交租都係畀地主養緊佢，都係嗰句，唔通有少少藍就放棄黃?講到底都係支持同路人，除非佢係咩都唔想支持

定間間都睇得

黃色食店又洗唔洗check真d
例如食材 器皿 交緊租比邊個
凡係有藍色即死

等出碟

同意以反校做標準
一黎冇間黃，只可以㨂間冇咁藍，
佢都以行動證明左佢有獨立意志
二黎多人去睇，証明黃色經濟圈係可行既，做到示範，唔係唔聽大陸話就一定餓死

想推你十次
建議你就哩個回覆開個post
我開頭都係咁 好潔癖
後尾就覺得有好多問題
仲要係好嚴重既問題 會係阻礙左黃色經濟圈既發展

睇過有位巴打講 黃店淘寶貨問題

真係好認同，應該要做大左先至再算
我覺得要集中杯葛某幾個集團/牌子先
而家有啲散
但餐聽嗰方面就做得幾好

佢有賺錢，返校製片又賺錢，打和super

返校黃百鳴買返嚟，咪撚咁兒戲啦香港人

推哩個

槍打出頭鳥，係中共嘅慣用手法，係時候學下

咁耐以黎娛樂影業唔係紅就係黑

用Netflix算數

你將連登仔呢三隻字改做黃屍暴徒
就fit撚晒你個死弱智黑狗嘅身份

佢似係要攬炒人
攬炒到自己就不了

啱啊

電器個間撐警撐到仆街la一撚樣

冇票房終有一日碟都唔會出
冇票房連戲都唔會有得拍
真攬炒 到時得返合拍片警匪片唔好怨

然後啲血就係人民度吸

你仆街了
連衛兵會話你係一0-0輸民意撚

有冇人知九龍灣星影匯咩背景？平啲啲，個場好似係佢地自己

連登仔:關我撚事，我有條撚錢睇戲咩

唔係大陸人就代表一定會打壓架喎。

錯

連登仔:關我撚事, 我只睇Marvel電影

得UA

你咁講不如十年做標準仲準確

星影匯係合和
老闆係胡應湘
自己諗

有冇lesser evil？

又話唔消費
又要睇電影

好似佢地搞國泰咁

作為某間上述院線嘅前員工認同樓主上述嘅描述......咖喱味嘅屎和屎味嘅咖喱....如果要支持子華神嘅話就要是旦選一個....如果我要揀一間我會選百老匯.....

馬鞍山戲院

執左

馬鞍山...

合埋眼睇左佢算啦,你會唔會唔用東江水食大陸菜
有時唔係要一下只全滅敵人
係要先保住自己人再諗點慢慢消滅敵人或同化敵人

Pish

facebook抽獎 免費飛

佢香港開係為左大陸條水，深圳已經有CGV分店

你間迷你戲院得一間院？正正常常都起碼3間院一齊播啦，一張飛七除八扣淨返幾十蚊，當佢25蚊，點會唔夠？
遇上迪士尼啲大戲分分鐘戲院同片商37分帳都仲有

同埋戲院一向主要收入都係賣野食

寶石＝韓國CGV
影藝＝由具有中資背景的銀都機構創辦，宋岱是香港電影公司銀都機構有限公司的現任董事長，也是中共黨員

唔去咪得 一開始大家唔係話0消費

L cinema 筲箕灣，韓國樂天又會唔會好d？

電影唔同奢侈品
係香港文化
應該要保留而唔係攬炒